Avengers Endgame 呢段soundtrack

有邊個睇到呢幕淚灑院場加熱血沸騰

係咪好多人嗰幕

係呀 好鍾意Quill 同spidey 走出黎個鏡頭 好撚型

1:55

Assemble
睇到我眼濕濕

一聽就有畫面

Avengers Assemble

1:59 Avengers!!! ASSEMBLE

Ending都好正 六個元祖Avengers簽名

真係好撚熱血

又諗返起Dr. Strange 嫌人少

愈聽愈有魔戒大戰種feel

wong: what? you wanted more?

明明熱血到起晒雞皮
但都有種想喊既feel 唔知點解 又唔係感人
最後tony喪禮就真係忍唔到

same 由隊長拎棰嗰下已經忍住眼淚

拎棰都喊
我果場d人拍晒手好high
之後比thanos打返轉頭 幾驚佢會死

我都以為佢死 好彩仲有呼吸

想問隻soundtrack碟係仲未出?